HKCC marketing yr1 潘啟堯 筍盤！

HKCC marketing 大狗公 潘啟堯 專食人地條女😋
近排疫情搞成咁 佢都不忙出街食女😋😋圖同片我有 不過保護返啲女仔我就唔po上黎啦 信又好唔信都好 唔信就當我今日介紹個筍盤俾大家 唔洗tinder match得咁辛苦🤣🤣

Ig都多人fol架 快啲fol爆佢！！！！

佢份人幾charm架 又識唱歌 又有style 紋身食煙 又識tum女仔 大家可以打俾佢/whatsapp同佢約聚架😆😆😆

電話：55776213

一隻手就拍唔響嘅

都真 但唔可以冇後果嘅

推

不如擺埋d女上黎啦，有仔都被呢條狗公食喎

想睇女

asso仔好心就讀好d書啦

樓豬女神比人溝？

真呀

遲啲遲啲

但我有片

推呀

有電話呀 推推推！

無圖你講咩都得架啦

片？

遲啲po 多啲人入左來先

LF2

搵人同我fol爆佢先啦 🤣🤣🤣🤣🤣